是日午餐

新年狗送有薑蓉食

成50蚊

下
咁撚頹

冇計啦屋企樓下得一間餐廳

1塊豬扒 1塊火腿 切做2塊
$50?

樓下得一間餐廳俾佢壟斷晒
買m記要半個鐘來回費事去
新一年食豪少少

邊區？好貴喎

得一間餐廳，唔會得一樣野食揀呀，呢個狗也不屌

打錯字sor

咁細盒

50蚊太貴係咪銀龍

其他仲撚貴呀
呢個已經係最平

費事自爆
總之好偏僻

唔係呀間餐廳無人識架
因為屋苑得一間所以都壟斷晒
不過仲有間酒樓既但冇理由一條友去食啦

真係好貴
PS: 似廿蚊學生飯

其實呢個係香茅豬扒黎
不過唔撚夠食

係呀屌我依家差唔多食完仲未飽

新年流流都有腐皮

以為你尋晚食剩
$50?

食撚完好肚餓啊

呢盒野$50

行半個鐘m記啦
真係慘

無晒shake shake粉
唔想食

清河?